# This is a template file for translating the Cinnamon applet called Custom Cinnamon Menu.
# Copyright (C) 2016
# This file is distributed under the same license as the Custom Cinnamon Menu applet.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.20\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:19+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../create_localized_help.py:64
msgid "Keyboard navigation"
msgstr "键盘导航"

#: ../../create_localized_help.py:66
msgid ""
"Almost all keyboard shortcuts on this menu are the same as the original "
"menu. There are just a couple of differences that I was forced to add to my "
"menu to make some of its features to work."
msgstr ""
"此菜单上的所有键盘快捷键几乎与原来的菜单相同。只是有些不同，我只好将其添加到"
"我的菜单以使其中一些功能能够工作。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:66
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:69
msgid "[[Left Arrow]] and [[Right Arrow]] keys:"
msgstr "[[Left Arrow]]和[[Right Arrow]]键："

#: ../../create_localized_help.py:71
msgid ""
"Cycles through the favorites box, applications box and categories box if the "
"focus is in one of these boxes."
msgstr "如果焦点位于收藏夹框、应用程序框和类别框其中一个，在它们之间循环切换。"

#: ../../create_localized_help.py:73
msgid ""
"If the focus is on the custom launchers box, these keys will cycle through "
"this box buttons."
msgstr "如果焦点位于自定义启动器框上，这些键将在此框按钮循环切换。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:75
msgid "[[Tab]] key:"
msgstr "[[Tab]]键："

#: ../../create_localized_help.py:78
msgid ""
"If the favorites box, applications box or categories box are currently "
"focused, the [[Tab]] key will switch the focus to the custom launchers box."
msgstr ""
"如果收藏夹框、应用程序框或类别框当前被聚焦，[[Tab]]键将会把焦点切换到自定义启"
"动器框。"

#: ../../create_localized_help.py:80 ../../create_localized_help.py:88
msgid ""
"If the focus is on the custom launchers box, the focus will go back to the "
"categories box."
msgstr "如果焦点位于自定义启动器框上，焦点将返回到类别框。"

#: ../../create_localized_help.py:83
msgid ""
"If the custom launchers box isn't part of the menu, the [[Tab]] key alone or "
"[[Ctrl]]/[[Shift]] + [[Tab]] key are pressed, it will cycle through the "
"favorites box, applications box and categories box."
msgstr ""
"如果自定义启动器框不是菜单的一部分，单击[[Tab]]键或按[[Ctrl]]/[[Shift]] + "
"[[Tab]]键将会在收藏夹框、应用程序框和类别框循环切换。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:85
msgid "[[Up Arrow]] and [[Down Arrow]] keys:"
msgstr "[[Up Arrow]]和[[Down Arrow]]键："

#: ../../create_localized_help.py:86
msgid ""
"If the favorites box, applications box or categories box are currently "
"focused, these keys will cycle through the items in the currently "
"highlighted box."
msgstr ""
"如果收藏夹框、应用程序框或类别框当前被聚焦，这些键将循环切换到当前高亮的框中"
"的条目。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:90
msgid ""
"[[Page Up]] and [[Page Down]] keys: Jumps to the first and last item of the "
"currently selected box. This doesn't affect the custom launchers."
msgstr ""
"[[Page Up]]和[[Page Down]]键：跳转到当前选中框的第一个和最后一个条目。这不会"
"影响自定义启动器。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:92
msgid ""
"[[Menu]] or [[Alt]] + [[Enter]] keys: Opens and closes the context menu (if "
"any) of the currently highlighted item."
msgstr ""
"[[Menu]]或[[Alt]] + [[Enter]]键：打开并关闭当前高亮条目的右键菜单（如果有）。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:94
msgid "[[Enter]] key: Executes the currently highlighted item."
msgstr "[[Enter]]键：执行当前高亮的条目。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:96
msgid ""
"[[Escape]] key: It closes the main menu. If a context menu is open, it will "
"close the context menu instead and a second tap of this key will close the "
"main menu."
msgstr ""
"[[Escape]]键：关闭主菜单。如果打开了一个右键菜单，它将会关闭右键菜单，再次点"
"击此键将会关闭主菜单。"

#: ../../create_localized_help.py:99
msgid ""
"[[Shift]] + [[Enter]]: Executes the application as root. This doesn't affect "
"the custom launchers."
msgstr ""
"[[Shift]] + [[Enter]]：以root身份执行应用程序。这不会影响自定义启动器。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:101
msgid ""
"[[Ctrl]] + [[Enter]]: Open a terminal and run application from there. This "
"doesn't affect the custom launchers."
msgstr ""
"[[Ctrl]] + [[Enter]]：打开终端并从中运行应用程序。这不会影响自定义启动器。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:103
msgid ""
"[[Ctrl]] + [[Shift]] + [[Enter]]: Open a terminal and run application from "
"there, but the application is executed as root. This doesn't affect the "
"custom launchers."
msgstr ""
"[[Ctrl]] + [[Shift]] + [[Enter]]：打开终端并从中运行应用程序，但应用程序会以"
"root用户身份执行。这不会影响自定义启动器。"

#: ../../create_localized_help.py:106
msgid "Applications left click extra actions"
msgstr "左键点击应用程序附加动作"

#: ../../create_localized_help.py:107
msgid ""
"When left clicking an application on the menu, certain key modifiers can be "
"pressed to execute an application in a special way."
msgstr "当左键点击菜单上的应用程序时，可以用特定方式按某些修饰键执行应用程序。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:109
msgid "[[Shift]] + **Left click**: Executes application as root."
msgstr "[[Shift]] + **左键单击**：以root身份执行应用程序。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:111
msgid ""
"[[Ctrl]] + **Left click**: Open a terminal and run application from there."
msgstr "[[Ctrl]] + **左键单击**：打开终端并从中运行应用程序。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:113
msgid ""
"[[Ctrl]] + [[Shift]] + **Left click**: Open a terminal and run application "
"from there, but the application is executed as root."
msgstr ""
"[[Ctrl]] + [[Shift]] + **左键单击**：打开终端并从中运行应用程序，但应用程序会"
"以root用户身份执行。"

#: ../../create_localized_help.py:115
msgid "About \"Run from terminal\" options"
msgstr "关于“从终端运行”选项"

#: ../../create_localized_help.py:116
msgid ""
"These options are meant for debugging purposes (to see the console output "
"after opening/closing a program to detect possible errors, for example). "
"Instead of opening a terminal to launch a program of which one might not "
"know its command, one can do it directly from the menu and in just one step. "
"Options to run from a terminal an application listed on the menu can be "
"found on the applications context menu and can be hidden/shown from this "
"applet settings window."
msgstr ""
"这些选项用于调试目的（例如，打开/关闭程序以检测可能出现的错误后查看控制台输"
"出）。不用打开一个终端来启动一个可能不知道其命令的程序，可以直接从菜单中进"
"行，只需一个步骤。可以从应用程序右键菜单上找到菜单上列出的从终端运行应用程序"
"的选项，并可以从此小程序设置窗口中隐藏/显示。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:119
msgid ""
"By default, these options will use the system's default terminal emulator "
"(**x-terminal-emulator** on Debian based distributions). Any other terminal "
"emulator can be specified inside the settings window of this applet, as long "
"as said emulator has support for the **-e** argument. I did my tests with "
"**gnome-terminal**, **xterm** and **terminator**. Additional arguments could "
"be passed to the terminal emulator, but it's not supported by me."
msgstr ""
"默认情况下，这些选项将使用系统的默认终端仿真器（Debian系发行版上是**x-"
"terminal-emulator**）。只要所说的终端仿真器支持**-e**参数，就可以在该小程序的"
"设置窗口中指定任何其他终端仿真器。我用**gnome-terminal**、**xterm**和"
"**terminator**进行了测试。额外的参数可以传递给终端仿真器，但我不会支持。"

#: ../../create_localized_help.py:121
msgid "Favorites handling"
msgstr "收藏夹处理"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:123
msgid ""
"If the favorites box is **displayed**, favorites can be added/removed from "
"the context menu for applications and by dragging and dropping applications "
"to/from the favorites box."
msgstr ""
"如果“收藏夹”框**已显示**，则可以从应用程序的右键菜单添加/删除收藏，也可以将应"
"用程序拖进/出收藏夹框。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:126
msgid ""
"**Note:** To remove a favorite, drag a favorite outside the favorites box "
"into any part of the menu."
msgstr "**注意:**要删除收藏夹，请将收藏拖动到收藏夹外部的菜单的任意部分。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:128
msgid ""
"If the favorites box is **hidden** and the favorites category is enabled, "
"favorites can be added/removed from the context menu for applications and by "
"dragging and dropping applications to the favorites category. Its simple, if "
"a favorite is dragged into the favorites category, the favorite will be "
"removed. If what you drag into the favorites category is a non bookmarked "
"application, then that application will be added to the favorites."
msgstr ""
"如果收藏夹框**隐藏**并已启用了收藏夹类别，则可以从应用程序的右键菜单中添加/删"
"除收藏，并将应用程序拖放到收藏夹类别。很简单，如果将收藏拖到收藏夹类别，收藏"
"将会被删除。如果您拖到收藏夹类别不是已加为书签的应用程序，那么该应用程序将会"
"被添加到收藏夹。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:130
msgid ""
"**Note:** The favorites category will update its content after changing to "
"another category and going back to the favorites category."
msgstr "**注意:**收藏夹类别将在更改为其他类别和返回到收藏夹类别后更新其内容。"

#: ../../create_localized_help.py:132
msgid "Troubleshooting/extra information"
msgstr "故障排除/附加信息"

#: ../../create_localized_help.py:133
msgid "Run from terminal."
msgstr "从终端运行。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:135
msgid "Debian based distributions:"
msgstr "Debian系发行版："

#: ../../create_localized_help.py:136
msgid ""
"If the command **x-terminal-emulator** doesn't run the terminal emulator "
"that one wants to be the default, run the following command to set a "
"different default terminal emulator."
msgstr ""
"如果命令**x-terminal-emulator**不运行默认的终端仿真器，请运行以下命令设置其他"
"的默认终端仿真器。"

#: ../../create_localized_help.py:139
msgid "Type in the number of the selection and hit enter."
msgstr "输入选择的编号，然后按Enter键。"

#: ../../create_localized_help.py:141
msgid "For other distributions:"
msgstr "其他发行版："

#: ../../create_localized_help.py:142
msgid ""
"Just set the terminal executable of your choice on this applet settings "
"window."
msgstr "只需在此小程序设置窗口中设置您选择的终端可执行文件即可。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:144
msgid ""
"There is a file inside this applet directory called **run_from_terminal."
"sh**. ***Do not remove, rename or edit this file***. Otherwise, all of the "
"*Run from terminal* options will break."
msgstr ""
"该小程序目录中有一个名为**run_from_terminal.sh**的文件。***请勿删除，重命名或"
"编辑此文件***。否则，所有*从终端运行*的选项都会损坏。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:146
msgid ""
"There is a folder named **icons** inside this applet directory. It contains "
"several symbolic icons (most of them are from the Faenza icon theme) and "
"each icon can be used directly by name (on a custom launcher, for example)."
msgstr ""
"该小程序目录中有一个名为**icons**的文件夹。它包含一些符号图标（大多数来自"
"Faenza图标主题），每个图标可以直接使用名称（例如在自定义启动器上）。"

#: ../../create_localized_help.py:168
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:193 ../../create_localized_help.py:265
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:268 applet.js:3254
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:269
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:270
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:271
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:272 ../../create_localized_help.py:279
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:280
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:281
msgid ""
"Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break "
"this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:282
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:288
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:289
msgid ""
"If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's "
"localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:291
msgid ""
"If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, "
"localizations can be installed by executing the script called "
"**localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr ""
"如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内"
"名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:292
msgid ""
"If this xlet has no locale available for your language, you could create it "
"by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:261
msgid "Please provide your password to uninstall this application"
msgstr "请提供您的密码以卸载此应用程序"

#: __init__.js:546
msgid "Add to panel"
msgstr "添加到面板"

#: __init__.js:549
msgid "Add this application to the Panel launchers applet."
msgstr "添加此应用程序到面板启动器小程序。"

#: __init__.js:557
msgid "Add to desktop"
msgstr "添加到桌面"

#: __init__.js:560
msgid "Add this application to the Desktop."
msgstr "添加此应用程序到桌面。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:569
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹移除"

#: __init__.js:572
msgid "Remove application from your favorites."
msgstr "从您的收藏夹移除应用程序。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:578
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: __init__.js:581
msgid "Add application to your favorites."
msgstr "添加应用程序到您的收藏夹。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:591
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: __init__.js:594
msgid "Uninstall application from your system."
msgstr "从您的系统卸载应用程序。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:603
msgid "Run with NVIDIA GPU"
msgstr "使用NVIDIA GPU运行"

#: __init__.js:606
msgid "Run application through optirun command (Bumblebee)."
msgstr "通过optirun命令运行应用程序(Bumblebee)。"

#: __init__.js:612
msgid "Run as root"
msgstr "以root身份运行"

#: __init__.js:615
msgid "Run application as root."
msgstr "以root身份运行应用程序。"

#: __init__.js:621
msgid "Edit .desktop file"
msgstr "编辑.desktop文件"

#: __init__.js:624
msgid "Edit this application .desktop file with a text editor."
msgstr "使用文本编辑器编辑此应用程序.desktop文件。"

#: __init__.js:630
msgid "Open .desktop file folder"
msgstr "打开.desktop文件文件夹"

#: __init__.js:633
msgid "Open the folder containg this application .desktop file."
msgstr "打开包含此应用程序.desktop文件的文件夹。"

#: __init__.js:640
msgid "Run from terminal"
msgstr "从终端运行"

#: __init__.js:643
msgid "Run application from a terminal."
msgstr "从终端运行应用程序。"

#: __init__.js:650
msgid "Run from terminal as root"
msgstr "以root身份从终端运行"

#: __init__.js:653
msgid "Run application from a terminal as root."
msgstr "以root身份从终端运行应用程序。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1149
msgid "Open with"
msgstr "打开方式"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1204
msgid "Other application..."
msgstr "其他应用程序..."

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1299 __init__.js:1350
msgid "Clear list"
msgstr "清除列表"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1431
msgid "All Applications"
msgstr "所有应用程序"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1480
msgid "Places"
msgstr "位置"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1522
msgid "Recent Files"
msgstr "最近的文件"

#: __init__.js:1897
msgid "Recent Applications"
msgstr "最近的应用程序"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: __init__.js:1965
msgid "Account details"
msgstr "帐户详情"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#. 3.2->settings-schema.json->page_menu->title
#: applet.js:97
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: applet.js:188 applet.js:565
#, javascript-format
msgid "Remove '%s'"
msgstr "移除'%s'"

#: applet.js:1816
msgid "This file is no longer available"
msgstr "此文件不再可用"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:1876
msgid "No recent documents"
msgstr "没有最近的文档"

#: applet.js:2006
msgid "No recent applications"
msgstr "没有最近的应用程序"

#: applet.js:2093
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2504 applet.js:3182
msgid "Lock screen"
msgstr "锁定屏幕"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2507 applet.js:3181
msgid "Lock the screen"
msgstr "锁定屏幕"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2538 applet.js:3213
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2541 applet.js:3212
msgid "Leave the session"
msgstr "离开会话"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2559 applet.js:3231
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2562 applet.js:3230
msgid "Shutdown the computer"
msgstr "关闭计算机"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:2866
msgid "Type to search..."
msgstr "键入以搜索..."

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:3249
msgid "Open the menu editor"
msgstr "打开菜单编辑器"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_9_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_2_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_10_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_7_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_1_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_8_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_3_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_5_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_6_icon->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_4_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_4_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_9_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_2_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_7_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_1_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_8_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_3_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_5_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_6_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_10_icon->description
msgid "*Icon:"
msgstr "*图标："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_5_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_3_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_4_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_8_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_1_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_7_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_2_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_6_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_9_command->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_10_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_5_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_1_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_10_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_8_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_2_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_6_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_3_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_4_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_7_command->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_9_command->description
msgid "*Command or path to file:"
msgstr "*命令或文件路径："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_lock_button->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_lock_button->description
msgid "Show \"Lock screen\" button"
msgstr "显示“锁定屏幕”按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_7_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_8_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_4_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_2_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_3_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_1_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_6_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_10_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_5_description->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_9_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_2_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_10_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_1_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_5_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_4_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_7_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_8_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_3_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_6_description->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_9_description->description
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->description
msgid "Third place element"
msgstr "第三个位置元素"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_search_box->title
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head4->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance4->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
msgid "Search box"
msgstr "搜索框"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
msgid "Applications/Categories boxes"
msgstr "应用程序/类别框"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance3->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
msgid "Applications info box"
msgstr "应用程序信息框"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_third_place->options
msgid "Custom Launchers box"
msgstr "自定义启动器框"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_category_icon_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_category_icon_size->description
msgid "Categories icon size:"
msgstr "类别图标大小："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_category_icon_size->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_top->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_right->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_bottom->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_left->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_bottom->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_fav_icon_size->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_width_for_searchbox->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_left->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_right->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_padding_right->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_top->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_application_icon_size->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_left->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_top->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_padding_left->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_left->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_right->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_size->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_bottom->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_bottom->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_right->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_separator_heigth->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_top->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_icon_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_category_icon_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_left->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_width_for_searchbox->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_right->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_fav_icon_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_application_icon_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_top->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_left->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_bottom->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_left->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_right->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_separator_heigth->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_bottom->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_bottom->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_icon_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_padding_right->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_top->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_left->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_right->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_padding_left->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_top->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_right->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_bottom->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_top->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_category_icons->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_category_icons->tooltip
msgid "Choose whether or not to show icons on categories."
msgstr "选择是否显示类别图标。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_category_icons->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_category_icons->description
msgid "Show category icons"
msgstr "显示类别图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->tooltip
msgid ""
"This option allows to display the user picture on the menu. Clicking on the "
"picture will open \"Account details\". For the image to be shown, the "
"applications info box also has to be displayed."
msgstr ""
"此选项允许在菜单上显示用户图片。点击图片时将打开“帐户详情”。为了显示图片，还"
"必须显示应用程序信息框。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->description
msgid "User picture placement"
msgstr "用户图片位置"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->options
msgid "Right of applications info box"
msgstr "应用程序信息框右侧"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->options
msgid "Do not show"
msgstr "不显示"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_placement->options
msgid "Left of applications info box"
msgstr "应用程序信息框左侧"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_cat_select_on_hover->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_cat_select_on_hover->tooltip
msgid ""
"If disabled, categories can be selected by clicking on them instead of just "
"hovering."
msgstr "如果禁用，可以通过点击类别而不是悬停来选择类别。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_cat_select_on_hover->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_cat_select_on_hover->description
msgid "Select categories on hover (EXPERIMENTAL)"
msgstr "悬停时选择类别（实验性）"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_top->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_top->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_top->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_top->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_top->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_top->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_top->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_top->description
msgid "Box top padding:"
msgstr "框顶部边距："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_right->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_right->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_padding_right->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_right->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_right->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_right->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_right->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_padding_right->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_right->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_right->description
msgid "Box right padding:"
msgstr "框右侧边距："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_desktop_file_folder_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_desktop_file_folder_on_context->description
msgid "Show \"Open .desktop file folder\" on context"
msgstr "在右键显示“打开.desktop文件文件夹”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_cat_hover_delay->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_cat_hover_delay->description
msgid "Category selection delay:"
msgstr "类别选择延迟："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_cat_hover_delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_hover_delay->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_hover_delay->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_cat_hover_delay->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_cat_hover_delay->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_cat_hover_delay->tooltip
msgid "Delay between switching categories."
msgstr "类别之间切换的延迟。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_bottom->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_bottom->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_bottom->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_bottom->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_bottom->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_bottom->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_bottom->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_bottom->description
msgid "Box bottom padding:"
msgstr "框底部边距："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_fuzzy_search_enabled->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_fuzzy_search_enabled->tooltip
msgid ""
"This option enables an infinitelly better sorting of search results. It's "
"marked as experimental because it has a huge impact on performance every "
"time the search box is cleared."
msgstr ""
"此项能够更好地对搜索结果进行排序。标为实验性是因为每次清除搜索框时它对性能有"
"很大的影响。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_fuzzy_search_enabled->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_fuzzy_search_enabled->description
msgid "Enable fuzzy search (EXPERIMENTAL)"
msgstr "启用模糊搜索（实验性）"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_application_icons->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_application_icons->tooltip
msgid "Choose whether or not to show icons on applications."
msgstr "选择是否显示应用程序的图标。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_application_icons->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_application_icons->description
msgid "Show application icons"
msgstr "显示应用程序图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_hide_allapps_category->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_hide_allapps_category->description
msgid "Hide \"All Applications\" category"
msgstr "隐藏“所有应用程序”类别"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_autofit_searchbox_width->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_autofit_searchbox_width->tooltip
msgid ""
"If enabled, Custom width for search box will be ignored. Also, this option "
"is ignored if the custom launchers box is placed at either side of the "
"searchbox."
msgstr ""
"如果禁用，将会忽略搜索框的自定义宽度。此外，如果自定义启动器框位于搜索框的任"
"意一侧，此选项将会被忽略。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_autofit_searchbox_width->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_autofit_searchbox_width->description
msgid "Auto-fit the width of the search box with the menu width"
msgstr "自动调整搜索框和菜单的宽度"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_add_to_panel_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_add_to_panel_on_context->description
msgid "Show \"Add to panel\" on context"
msgstr "在右键显示“添加到面板”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_invert_order->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_invert_order->tooltip
msgid ""
"By default, the most recently used application is at the top of the list. "
"With this option enabled, the most recently used application will be at the "
"bottom of the list."
msgstr ""
"默认情况下，最近使用的应用程序位于列表的顶部。启用此项后，最近使用的应用程序"
"将会位于列表的底部。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_invert_order->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_invert_order->description
msgid "Invert recently used applications order"
msgstr "反转最近使用的应用程序顺序"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_remember_recently_used_apps->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_remember_recently_used_apps->tooltip
msgid ""
"From the moment this option is enabled, every application launched from the "
"menu will be stored and displayed in the \"Recent Applications\" category.\n"
"Every time this option is disabled, the list of recently used applications "
"will be cleared."
msgstr ""
"从启用此项开始，将会储存从菜单启动的每个应用程序并显示在“最近的应用程序”类别"
"中。\n"
"每当此项禁用时，将会清除最近使用的应用程序列表。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_remember_recently_used_apps->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_remember_recently_used_apps->description
msgid "Show \"Recent Applications\" category"
msgstr "显示“最近的应用程序”类别"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_9_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_10_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_3_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_4_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_7_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_8_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_1_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_5_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_2_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_command_6_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_8_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_5_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_2_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_6_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_9_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_3_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_4_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_7_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_1_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_10_label->description
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_recently_used_apps->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_recently_used_apps->description
msgid "Max recently used apps:"
msgstr "最近使用的应用程序最大数量："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_recently_used_apps->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_recently_used_apps->units
msgid "applications"
msgstr "应用程序"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_left->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_left->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_left->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_padding_left->description
#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_box_padding_left->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_box_padding_left->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_entry_padding_left->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_box_padding_left->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_categories_box_padding_left->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_padding_left->description
msgid "Box left padding:"
msgstr "框左侧边距："

#. 3.2->settings-schema.json->save_settings_button->description
#. 3.2->settings-schema.json->section_save_button_minimal->title
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_logout_button->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_logout_button->description
msgid "Show \"Logout\" button"
msgstr "显示“注销”按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_set_search_entry_padding->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_set_search_entry_padding->description
msgid "Set a custom padding for the search entry box"
msgstr "设置搜索入口框的自定义边距"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_fav_icon_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_fav_icon_size->description
msgid "Favorites icon size:"
msgstr "收藏夹图标大小："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_title_font_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_title_font_size->description
msgid "Applications info box title font size:"
msgstr "应用程序信息框标题字体大小："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_title_font_size->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_width_for_buttons->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_description_font_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_title_font_size->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_width_for_buttons->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_description_font_size->units
msgid "ems"
msgstr "ems"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_separator->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_separator->tooltip
msgid ""
"This option, when enabled, will break the menu keyboard navigation. Only "
"enable this option if you will never use the keyboard to navigate the menu.\n"
"This message is only temporary until I figure out how to fix this."
msgstr ""
"此选项启用时，将会破坏菜单键盘导航。仅在您不使用键盘来导航菜单时才启用此选"
"项。\n"
"此消息只是暂时的，直到我想出如何解决这个问题。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_separator->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_separator->description
msgid "Display separator after \"Recent Applications\" category (WARNING)"
msgstr "显示\"最近的应用程序\"类别后的分隔符（警告）"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_add_to_desktop_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_add_to_desktop_on_context->description
msgid "Show \"Add to desktop\" on context"
msgstr "在右键显示“添加到桌面”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_hover_delay->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_hover_delay->description
msgid "Menu hover delay:"
msgstr "菜单悬停延迟："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_hover_delay->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_hover_delay->tooltip
msgid "Delay before the menu is opened on entering the applet."
msgstr "进入小程序时打开菜单前的延迟。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_width_for_searchbox->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_width_for_searchbox->description
msgid "Custom width for search box:"
msgstr "自定义搜索框的宽度："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_width_for_searchbox->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_width_for_searchbox->tooltip
msgid "Set to 0 (zero) for not setting a width."
msgstr "设为0（零）不设置宽度。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_set_custom_box_padding->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_set_custom_box_padding->description
msgid "Set a custom padding for the Custom launchers box"
msgstr "设置自定义启动器框的自定义边距"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_filesystem->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_filesystem->tooltip
msgid "Allows path entry in the menu search box."
msgstr "允许在菜单搜索框中的路径条目。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_search_filesystem->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_search_filesystem->description
msgid "Enable file system path entry in search box"
msgstr "在搜索框中启用文件系统路径条目"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->description
msgid "Display method for information about applications:"
msgstr "显示有关应用程序信息的方式："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->options
msgid "Info box"
msgstr "信息框"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_appinfo_display_method->options
msgid "Tooltips"
msgstr "提示"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_shutdown_button->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_shutdown_button->description
msgid "Show \"Shutdown\" button"
msgstr "显示“关机”按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_favorites_as_category_menu->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_favorites_as_category_menu->description
msgid "Display \"Favorites\" as a category menu"
msgstr "显示“收藏夹”为类别菜单"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_animate_menu->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_animate_menu->description
msgid "Animate open/close menu"
msgstr "打开/关闭菜单动画"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_add_remove_favorite_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_add_remove_favorite_on_context->description
msgid "Show \"Add/Remove to/from favorites\" on context"
msgstr "在右键显示“添加/移除到/自收藏夹”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_application_icon_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_application_icon_size->description
msgid "Applications icon size:"
msgstr "应用程序图标大小："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_recent_files->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_recent_files->description
msgid "Max recent documents:"
msgstr "最近的文档最大数量："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_recent_files->units
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_recent_files->units
msgid "documents"
msgstr "文档"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_terminal_emulator->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_terminal_emulator->tooltip
msgid ""
"Choose the terminal emulator used by all launch from terminal options.\n"
"IMPORTANT!!! The terminal emulator has to support the -e argument."
msgstr ""
"选择用于从终端全部启动选项的终端模拟器。\n"
"重要！！终端模拟器必须支持 -e 参数。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_terminal_emulator->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_terminal_emulator->description
msgid "Terminal emulator:"
msgstr "终端模拟器："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_swap_categories_box->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_swap_categories_box->tooltip
msgid ""
"By default, the categories box is to the left of the applications list. With "
"this option enabled, the categories box will be placed to the right of the "
"applications list."
msgstr ""
"默认请将下，类别框位于应用程序列表的左侧。启用此项后，类别框将会放置到应用程"
"序列表的右侧。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_swap_categories_box->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_swap_categories_box->description
msgid "Swap categories box"
msgstr "交换类别框"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_run_from_terminal_as_root_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_run_from_terminal_as_root_on_context->description
msgid "Show \"Run from terminal as root\" on context"
msgstr "在右键显示“以root身份从终端运行”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_use_a_custom_icon_for_applet->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_use_a_custom_icon_for_applet->tooltip
msgid "Unchecking this allows the theme to set the icon"
msgstr "不选中此项允许主题设置图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_use_a_custom_icon_for_applet->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_use_a_custom_icon_for_applet->description
msgid "Use a custom icon"
msgstr "使用自定义图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_places->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_places->tooltip
msgid "Choose whether or not to show bookmarks and places in the menu."
msgstr "选择是否在菜单中显示书签和位置。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_places->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_places->description
msgid "Show bookmarks and places"
msgstr "显示书签和位置"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_shutdown_button_custom_icon->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->pref_logout_button_custom_icon->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->pref_lock_button_custom_icon->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_lock_button_custom_icon->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_shutdown_button_custom_icon->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_logout_button_custom_icon->tooltip
msgid ""
"Only valid if the System buttons box is placed next to the Custom launchers "
"box.\n"
"Leave blank to use default."
msgstr ""
"仅当系统按钮框位于自定义启动器框旁有效。\n"
"留空使用默认。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_shutdown_button_custom_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_shutdown_button_custom_icon->description
msgid "Custom icon for \"Shutdown\" button:"
msgstr "自定义“关机”按钮的图标："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_logout_button_custom_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_logout_button_custom_icon->description
msgid "Custom icon for \"Logout\" button:"
msgstr "自定义“注销”按钮的图标："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_width_for_buttons->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_width_for_buttons->description
msgid "Maximum button width:"
msgstr "最大按钮宽度："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_max_width_for_buttons->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_max_width_for_buttons->tooltip
msgid "Define the maximum width of menu items inside the applications box."
msgstr "定义应用程序框内菜单条目的最大宽度。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_fourth_place->description
msgid "Fourth place element"
msgstr "第四个位置元素"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_run_as_root_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_run_as_root_on_context->description
msgid "Show \"Run as root\" on context"
msgstr "在右键显示“以root身份运行”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_icons_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_icons_on_context->description
msgid "Show icons on context menu"
msgstr "在右键菜单显示图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_second_place->description
msgid "Second place element"
msgstr "第二个位置元素"

#. 3.2->settings-schema.json->custom_padding_label->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance7->description
msgid ""
"Note: Most themes stylesheets come with hardcoded sizes for certain "
"elemets.\n"
"This section is for overriding those stylesheets."
msgstr ""
"注意：大多数主题样式表都带有某些元素的硬编码大小。\n"
"此部分是用于覆盖那些样式表。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_recents_button->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_recents_button->tooltip
msgid ""
"For people who want the \"Recent documents\" category hidden without "
"disabling recent documents globally."
msgstr "提供给希望隐藏“最近的文档”类别而不用全局禁用最近的文档的用户。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_recents_button->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_recents_button->description
msgid "Show \"Recent documents\" category"
msgstr "显示“最近的文档”类别"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->description
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->tooltip
msgid "Select an icon to show in the panel."
msgstr "选择要显示在面板中的图标。"

#. 3.2->settings-schema.json->custom_launchers_label->description
msgid ""
"Fields marked with asterisks (*) are mandatory. Otherwise, the button will "
"not appear on the menu.\n"
"Icons can be any icon name or path to an icon file (symbolic or full "
"color).\n"
"Commands can be any command (as entered in a terminal) or a path to a file.\n"
"If the file is an executable script, an attempt to execute it will be made.\n"
"Otherwise, the file will be opened with the systems handler for that file "
"type."
msgstr ""
"标有星号(*)的字段是必填项。否则，按钮将不会在菜单上出现。\n"
"图标可以是任何图标文件或图标文件的路径(符号或全彩)。\n"
"命令可以是任何命令(如在终端中输入的)或文件路径。\n"
"如果文件是可执行的脚本，将会尝试执行该脚本。\n"
"否则，将使用该文件类型的系统处理程序打开该文件。"

#. 3.2->settings-schema.json->section_save_button_full->title
msgid ""
"Most settings are not automatically saved when modified.\n"
"Press any of the \"Save settings\" buttons for the settings to take effect."
msgstr ""
"大多数设置在修改时不会自动保存。\n"
"按任何“保存设置”按钮以使设置生效。"

#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_favorites_box->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance5->description
msgid "Favorites box"
msgstr "收藏夹框"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_008->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_8->description
msgid "Custom launcher 8"
msgstr "自定义启动器8"

#. 3.2->settings-schema.json->page_layout->title
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. 3.2->settings-schema.json->section_context_menus_settings->title
msgid "Context menus settings"
msgstr "右键菜单设置"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_006->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_6->description
msgid "Custom launcher 6"
msgstr "自定义启动器6"

#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_applicatons_box->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance6->description
msgid "Applications box"
msgstr "应用程序框"

#. 3.2->settings-schema.json->section_quit_buttons_settings->title
msgid "Quit buttons settings"
msgstr "退出按钮设置"

#. 3.2->settings-schema.json->section_applet_settings->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head0->description
msgid "Applet settings"
msgstr "小程序设置"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_005->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_5->description
msgid "Custom launcher 5"
msgstr "自定义启动器5"

#. 3.2->settings-schema.json->section_layout_002->title
msgid "Placement on main elements on menu"
msgstr "菜单上主要元素的位置"

#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_icons_display->title
msgid "Icons display"
msgstr "图标显示"

#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_info_box->title
msgid "Application info box"
msgstr "应用程序信息框"

#. 3.2->settings-schema.json->section_recently_used_applications_settings->title
msgid "Recently used applications settings"
msgstr "最近使用的应用程序设置"

#. 3.2->settings-schema.json->page_appearance->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance1->description
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. 3.2->settings-schema.json->section_menu_settings->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head1->description
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_009->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_9->description
msgid "Custom launcher 9"
msgstr "自定义启动器9"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_004->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_4->description
msgid "Custom launcher 4"
msgstr "自定义启动器4"

#. 3.2->settings-schema.json->page_custom_launchers->title
msgid "Custom Launchers"
msgstr "自定义启动器"

#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_icon_sizes->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->appearance2->description
msgid "Icon sizes"
msgstr "图标大小"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_000_bis->title
msgid "Custom launchers notes"
msgstr "自定义启动器说明"

#. 3.2->settings-schema.json->section_search_box_settings->title
msgid "Search box settings"
msgstr "搜索框设置"

#. 3.2->settings-schema.json->page_extras->title
msgid "Extras"
msgstr "附加选项"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_003->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_3->description
msgid "Custom launcher 3"
msgstr "自定义启动器3"

#. 3.2->settings-schema.json->section_layout_001->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head2->description
msgid "Menu layout"
msgstr "菜单布局"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_007->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_7->description
msgid "Custom launcher 7"
msgstr "自定义启动器7"

#. 3.2->settings-schema.json->section_appearance_boxes_padding->title
msgid "Theme overrides"
msgstr "主题覆盖"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_001->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_1->description
msgid "Custom launcher 1"
msgstr "自定义启动器1"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_002->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_2->description
msgid "Custom launcher 2"
msgstr "自定义启动器2"

#. 3.2->settings-schema.json->page_applet->title
msgid "Applet"
msgstr "小程序"

#. 3.2->settings-schema.json->section_custom_launchers_010->title
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_command_10->description
msgid "Custom launcher 10"
msgstr "自定义启动器10"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->tooltip
msgid "Enter custom text to show in the panel."
msgstr "输入要显示在面板中的自定义文本。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->description
msgid "Custom label"
msgstr "自定义标签"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->tooltip
msgid ""
"The graphical front-end to use to run applications as root.\n"
"This is used by the \"Open as Root\" context menu and the option \"Gain "
"privileges of not owned files\"."
msgstr ""
"用来以root身份运行应用程序的图形前端。\n"
"此项用于右键菜单“以Root身份打开”和“获取非所属文件的权限”选项。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->description
msgid "Privileges elevator:"
msgstr "权限提升："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->options
msgid "gksu"
msgstr "gksu"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_privilege_elevator->options
msgid "gksudo"
msgstr "gksudo"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_set_categories_padding->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_set_categories_padding->description
msgid "Set a custom padding for the Categories box"
msgstr "设置类别框的自定义边距"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->description
msgid "Custom launchers box placement"
msgstr "自定义启动器框位置"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->options
msgid "Left of search box"
msgstr "搜索框左侧"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->options
msgid "Right of search box"
msgstr "搜索框右侧"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_placement->options
msgid "On its own"
msgstr "自身"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_run_from_terminal_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_run_from_terminal_on_context->description
msgid "Show \"Run from terminal\" on context"
msgstr "在右键显示“从终端运行”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recent_apps_ignore_favorites->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recent_apps_ignore_favorites->tooltip
msgid ""
"If enabled, applications set as Favorite will not be stored in the \"Recent "
"Applications\" category."
msgstr "如果启用，设置为收藏的应用程序将不会储存在“最近的应用程序”类别中。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recent_apps_ignore_favorites->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recent_apps_ignore_favorites->description
msgid "Ignore Favorites"
msgstr "忽略收藏夹"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_set_search_box_padding->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_set_search_box_padding->description
msgid "Set a custom padding for the search box"
msgstr "设置搜索框的自定义边距"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_hide_applications_list_scrollbar->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_hide_applications_list_scrollbar->description
msgid "Hide applications list scrollbar"
msgstr "隐藏应用程序列表滚动条"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_open_menu_on_hover->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_open_menu_on_hover->tooltip
msgid "Enable opening the menu when the mouse enters the applet."
msgstr "启用当鼠标进入小程序时打开菜单。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_open_menu_on_hover->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_open_menu_on_hover->description
msgid "Open the menu on mouse over"
msgstr "鼠标在菜单上方时打开菜单"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_info_box_description_font_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_info_box_description_font_size->description
msgid "Applications info box description font size:"
msgstr "应用程序信息框说明字体大小："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_disable_new_apps_highlighting->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_disable_new_apps_highlighting->description
msgid "Disable newly installed applications highlighting"
msgstr "禁用高亮新安装的应用程序"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_size->description
msgid "User picture size:"
msgstr "用户图片大小："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_use_alternate_vector_box->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_use_alternate_vector_box->tooltip
msgid ""
"With this option enabled, an alternate method to select categories will be "
"used. This method can improve the performance of the menu and is extracted "
"from the applet called Configurable Menu by lestcape."
msgstr ""
"启用此项后，将会使用选择类别的备用方式。这种方式可以提高菜单的性能，并从名为"
"Configurable Menu by lestcape的小程序提取。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_use_alternate_vector_box->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_use_alternate_vector_box->description
msgid "Use alternate category selection method (EXPERIMENTAL)"
msgstr "使用备用的类别选择方式（实验性）"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_enable_autoscroll->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_enable_autoscroll->tooltip
msgid ""
"Choose whether or not to enable smooth auto-scrolling in the application "
"list."
msgstr "选择是否在应用程序列表中启用平滑滚动。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_enable_autoscroll->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_enable_autoscroll->description
msgid "Enable auto-scrolling in application list"
msgstr "启用应用程序列表中的自动滚动"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_separator_heigth->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_separator_heigth->description
msgid "Favorites box separator height:"
msgstr "收藏夹框分隔符高度："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_separator_heigth->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_separator_heigth->tooltip
msgid "Size of separator between \"Favorites\" box and \"Quit\" box."
msgstr "“收藏夹”框和“退出”框之间分隔符的大小。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_overlay_key->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_overlay_key->description
msgid "Keyboard shortcut to open and close the menu"
msgstr "打开和关闭菜单的键盘快捷键"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_set_info_box_padding->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_set_info_box_padding->description
msgid "Set a custom padding for the Applications info box"
msgstr "设置应用程序信息框的自定义边距"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_fav_box->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_fav_box->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the left pane of the menu."
msgstr "选择是否显示菜单的左侧窗格。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_display_fav_box->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_display_fav_box->description
msgid "Show favorites and quit options"
msgstr "显示收藏夹和退出选项"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_bumblebee_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_bumblebee_on_context->description
msgid "Show \"Run with NVIDIA GPU\" on context"
msgstr "在右键显示“使用NVIDIA GPU运行”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->description
msgid "Quit buttons placement"
msgstr "退出按钮位置"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->options
msgid "Next to \"Custom launchers\" box"
msgstr "“自定义启动器”框旁"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->options
msgid "Hide all"
msgstr "隐藏全部"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_system_buttons_display->options
msgid "Inside \"Favorites\" box"
msgstr "在“收藏夹”框内"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_edit_desktop_file_on_context->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_edit_desktop_file_on_context->tooltip
msgid ""
"It adds to the applications context menu an entry that will allow you to "
"open the current selected application's .desktop file in a text editor."
msgstr ""
"向应用程序右键菜单添加一个允许您使用文本编辑器打开当前选定的应用程序的."
"desktop文件的条目。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_edit_desktop_file_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_edit_desktop_file_on_context->description
msgid "Show \"Edit .desktop file\" on context"
msgstr "在右键显示“编辑.desktop文件”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_gain_privileges_on_context->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_gain_privileges_on_context->tooltip
msgid ""
"If enabled, this options will open as root .desktop files that aren't owned "
"by the current user.\n"
"\n"
"This isn't needed for all text editors. Some text editors will allow you to "
"open and edit not owned files and will ask for the root password at the "
"moment of saving the changes."
msgstr ""
"如果启用，此项将会以root身份打开不属于当前用户所拥有的.desktop文件。\n"
"并非所有的文本编辑器都需要这样。某些文本编辑器会允许您打开和编辑非所属的文件"
"并会在保存更改时请求root密码。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_gain_privileges_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_gain_privileges_on_context->description
msgid "Gain privileges of not owned files"
msgstr "获取非所属文件的权限"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_stylized->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_stylized->tooltip
msgid ""
"With this option enabled, the box containing the user picture will have the "
"same style as the Favorites box."
msgstr "启用此项后，包含用户图片的框将会拥有和收藏夹相同的风格。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_user_picture_stylized->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_user_picture_stylized->description
msgid "Stylize the user image"
msgstr "风格化用户图片"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_uninstall_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_show_uninstall_on_context->description
msgid "Show \"Uninstall\" on context"
msgstr "在右键显示“卸载”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_custom_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_custom_icon->description
msgid "Custom icon for category"
msgstr "自定义类别的图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_custom_icon->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_recently_used_apps_custom_icon->tooltip
msgid ""
"Enter custom icon for the \"Recent Applications\" category.\n"
"Only icon names are allowed."
msgstr ""
"输入“最近的应用程序”类别的自定义图标。\n"
"仅允许图标名称。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_use_hover_feedback->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_use_hover_feedback->tooltip
msgid ""
"If enabled, and the user picture is shown, every time an application/"
"favorite/place/recent file is hovered or selected with keyboard navigation, "
"its icon will be displayed where the user picture is located."
msgstr ""
"如果启用并已显示用户图片，每次悬停或使用键盘导航选择应用程序/收藏/位置/最近的"
"文件时，其图标将会显示在用户图片的位置。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_use_hover_feedback->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_use_hover_feedback->description
msgid "Use hover feedback"
msgstr "使用悬停反馈"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_editor_for_edit_desktop_file_on_context->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_editor_for_edit_desktop_file_on_context->description
msgid "Custom text editor:"
msgstr "自定义文本编辑器："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_editor_for_edit_desktop_file_on_context->tooltip
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_editor_for_edit_desktop_file_on_context->tooltip
msgid ""
"Set a custom text editor to open .desktop files (just the name of the text "
"editor executable or the path to it).\n"
"Leave it blank to let the system decide."
msgstr ""
"设置打开.desktop文件的自定义文本编辑器（文本编辑器可执行文件的名称或其路径即"
"可）。\n"
"留空则由系统决定。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->description
msgid "Custom launchers buttons alignment"
msgstr "自定义启动器按钮对齐"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->options
msgid "Left"
msgstr "向左"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->options
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->options
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_commands_box_alignment->options
msgid "Right"
msgstr "向右"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_lock_button_custom_icon->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_lock_button_custom_icon->description
msgid "Custom icon for \"Lock screen\" button:"
msgstr "“锁定屏幕”按钮的自定义图标："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_apps_info_box_alignment_to_the_left->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_apps_info_box_alignment_to_the_left->description
msgid "Align application info box text to the left"
msgstr "向左对齐应用程序信息框文本"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_menu_layout_first_place->description
msgid "First place element"
msgstr "第一个位置元素"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_command_icon_size->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->pref_custom_command_icon_size->description
msgid "Custom launchers icon size:"
msgstr "自定义启动器图标大小："

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->metadata.json->description
msgid ""
"Custom version of the default Cinnamon Menu applet, but infinitely more "
"customizable."
msgstr "默认Cinnamon菜单小程序的自定义版本，但是定制性更大。"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->metadata.json->name
msgid "Custom Cinnamon Menu"
msgstr "自定义Cinnamon菜单"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->metadata.json->comments
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head7->description
msgid "Custom launchers"
msgstr "自定义启动器"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->button2->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->button4->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->button1->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->button3->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->button0->description
#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->button5->description
msgid "Click here to save settings"
msgstr "点击这里保存设置"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head8->description
msgid ""
"Custom launchers notes\n"
"Fields marked with asterisks (*) are mandatory. Otherwise, the button will "
"not appear on the menu.\n"
"Icons can be any icon name or path to an icon file (symbolic or full "
"color).\n"
"Commands can be any command (as entered in a terminal) or a path to a file.\n"
"If the file is an executable script, an attempt to execute it will be made.\n"
"Otherwise, the file will be opened with the systems handler for that file "
"type."
msgstr ""
"自定义启动器说明\n"
"标有星号 (*)的字段是必填项。否则，按钮将不会在菜单上出现。\n"
"图标可以是任何图标文件或图标文件的路径(符号或全彩)。\n"
"命令可以是任何命令(如在终端里输入的)或文件路径。\n"
"如果文件是可执行的脚本，将会尝试执行该脚本。\n"
"否则，将使用该文件类型的系统处理程序打开该文件。"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head5->description
msgid "Applications context menu extras"
msgstr "应用程序右键菜单附加选项"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head->description
msgid ""
"Most settings are not automatically saved when modified.\n"
"Press any of the \"Click here to save settings\" buttons for the settings to "
"take effect."
msgstr ""
"大多数设置在修改时不会自动保存。\n"
"按任何 \"点击这里保存设置\" 按钮以使设置生效。"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head3->description
msgid "Quit buttons"
msgstr "退出按钮"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head22->description
msgid "Placement of main elements on menu"
msgstr "菜单上主要元素的位置"

#. 0dyseus@CustomCinnamonMenu->settings-schema.json->head6->description
msgid "Recently used applications"
msgstr "最近使用的应用程序"

#~ msgid "NikoKrause: Bug fixes and German localization."
#~ msgstr "NikoKrause：错误修正和德语本地化。"

#~ msgid "Radek71: Czech localization."
#~ msgstr "Radek71：捷克语本地化。"

#~ msgid "muzena: Croatian localization."
#~ msgstr "muzena：克罗地亚语本地化。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization."
#~ msgstr "giwhub：中文本地化。"

#~ msgid "lestcape: Author of some advanced features used by this applet."
#~ msgstr "lestcape：此小程序所使用的一些高级功能的作者。"

#~ msgid "nooulaif: Fuzzy search feature based on his Sane Menu applet."
#~ msgstr "nooulaif：模糊搜索功能基于他的Sane Menu小程序。"

#~ msgid "Daniel Bruce: Some icons used by this menu are from www.entypo.com."
#~ msgstr "Daniel Bruce：此菜单所使用的一些图标来自www.entypo.com。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization."
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"
